\documentclass[10pt,a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\title{Mi documento de latex}
\author{VTienza}
\date{7/11/2019}
%comentario
\begin{document}
 \maketitle
 Mi primer documento en Latex
 esto va seguido \\ a no ser que uses barra barra
 
 esto no
 
 los espacios se marcan con \hspace{2cm} una \ \ \ \ barra
\end{document}